逃犯條例USCC出聲啦

HONG KONG'S PROPOSED EXTRADITION BILL COULD EXTEND BEIJING'S COERCIVE REACH: RISKS FOR THE UNITED STATES

Date:
Tuesday, May 7, 2019
PDF:
USCC Issue Brief_HK Extradition Bill.pdf

Summary:
In April 2019, the Hong Kong government formally proposed an extradition bill that would—if passed into law—increase the territory’s susceptibility to Beijing’s political coercion and further erode Hong Kong’s autonomy. The bill, which followed a minimal public comment period and could face a final vote before July 2019, would amend Hong Kong’s laws to allow ad hoc extraditions to mainland China and over 100 countries and territories without mutual extradition arrangements with Hong Kong. In addition to further intruding into Hong Kong’s affairs, the proposed bill could create serious risks for U.S. national security and economic interests in Hong Kong, and potentially violate several key provisions of the U.S.-Hong Kong Policy Act of 1992, which outlines U.S. policy toward the territory. This issue brief provides background on the bill and observers’ concerns with the proposal, risks posed to U.S. interests in Hong Kong, and considerations for Congress.

Alright then, when will US army come?

話佢可能違反咗香港政策法當中嘅多項關鍵條款

呢篇內容應該係左右香港政策法既關鍵文件，到時取消與否可能取決於後續跟進

美國的委員會
對華政策會參考佢地的報告
講畀人聽香港一通過對美國及一百個國家一樣好危險
嚴重影響軍事同賺錢
睇嚟佢地預咗中國會濫用呢條法係香港報復西方

戇不群(會員#106374) 你老母俾全部連登仔輪住屌呀

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)